金庸群俠傳online還存在嗎？

有無新server係無商城制的？好懷念

全部有商城

商城一隻人食晒所有丹 基本入場費都$1000hkd
未計買天書落武技書平均$500一個月
玩到咁上下之後又話開新ser無限loop
呢隻game故事係吸引只可以懷念永遠懷念月費制

好懷念

說好的手遊

有無人game
像金庸online?

柔雲劍法＞繞指柔劍

奪命連環三仙劍

唔出絕學，食丹 咪幾好玩
果陣好鐘意奪命連環三仙劍

咁多年都冇私服

你講一講又想懷念下

果陣自修掛客棧，自己係電腦隔黎聽住黎訓

月費制果時係最好

同學愛三仙....

九劍大過天

正常都熄左音樂

個BGM係個腦度浮晒出嚟啦屌你

好懷念，好想玩，但佢個制度好有問題，又多外掛，十足香港。

掛左年幾 無玩

果陣無錢買外掛，自己開個按鍵精靈低級掛機 不過搶副本一流

有冇私服
又想玩返

好想玩

唔用外掛好難玩

當年設計個玩法同SM自己無分別
無外掛都唔知點玩........打點65200點,後期升得1,2LV

我最近上返香港免費服，
128太玄、258 野球、有18掌
基本上齊晒武功，未三轉

用左好多錢？

隻game有無人傾計？

好耐以前玩落，應該500多啲

買外掛用，而家無人了，得死人係到掛機

幾百萬實戰經驗
手動點撚樣打
dllm

咁d人掛機係因為乜，都無曬人!

幾年前棄左

250太玄 500十八 個啲咩大啦啦斗轉都升爆晒
三轉左有上線就會自動升熟練度 升爆唔難
玩到中期自己每個門派都開一隻出黎玩
玩齊晒胡刀西毒仗法六脈九劍金剛伏魔鞭法
絕學內功除左九陽真九陰都玩齊
係爭打狗練唔到因爲小號冇可能贏到門派第一

個陣癲到放工返屋企就會一開五自己打名門好撚過癮

咁師兄都玩咗幾耐下

我果時奇遇打狗，好懷念

情意結啦 細個讀書第一次打online game就係金庸
大左有能力就想玩 有錢要練野就唔難
中一開始打 到大學畢業出黎做野都玩左幾年
前前後後計埋應該都有十幾年

而家俾錢收個 account 都係幾千蚊頂盡

我以前 都有 玩,月費製 玩左都5~6 年， server 係 神雕2香港4,唔知 而家仲有冇收費版？個server 執左未？當年玩到400幾金蛇，23x 易經😂

啲任務我記得都幾過癮
人手玩好有挑戰性

得依隻驚冇私服

搶壇 搶壇就會上線

粹雪帽，金衣果啲任好長好複雜我記得
要指定時間入屋
但故事真係好正
如果隻game 無外掛，將成隻game 既難度改易啲就好
拍賣系統，聊天系統當時黎講做得好好

舊版三轉任真化好煩

我都係玩咗1x年
讀書時期玩過碧3同書1
記得書1有個叫大野人

網金也瘋狂

而家仲有冇007 免入GAME 掛機
果時初中 D錢就係扲黎買外掛月卡
都試個做靈就掌門師姐 打雁都好玩

再遠啲有九眼天珠

計你真實時間真係幾痴線有啲任一錯過就要重解

整佢嘅私服難唔難呢

仲玩緊台免

以前要睇住鐵心網解任

果條咩吳郭魚
拍賣2000一條係咁搶
致富之路
娃娃就1200萬秒

咩ser?

痴線, 差不到成20年前, 仲有更新,有冇人仲有玩??

鹿鼎

好似叫糟漏吳郭魚
前期每次入月卡都會賣左隻娃娃,後來真係長期要帶幾隻係身

仲記得id係GN00510657
係智冠個官方forum同幾個人約埋一齊玩
點知第一日開ser入神1太lag去左神3
後來大家冇玩又去左俠2入仙女谷同清風寨
網聚又出過，同盟好似有兩個人結左婚添

GN02554581
我好似都係神3

憑乜收人咁多錢cls

利申玩過月卡版

去古墓派

收聲啦垃圾post

叫我？

有無人賣ac

要download個更新檔file

前排先三轉完del game，應該未執

我下載呢個野都係連唔到線

入面得一個檔案

上到啦 原來要關防火牆
50萬血

奇遇打狗

港免 有一年 新年活動 有BUG
BUG左2千本大天 BUG 左2日2夜
訓左幾個鍾

仲有無剩

3年前 賤賣400蚊 2千本大天 然後刪GAME
今日先上返

想懷念下 童年既回憶 如果有新server 大家可以一齊玩下

去港免 用500蚊收隻封頂帳號 玩單機 自己打沒活動